====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tel est l ' esprit de ce premier chantier de la consultation qui exige , non seulement de construire un objet de recherche pertinent par rapport à la problématique générale , mais aussi d ' adopter une méthode efficace et des modes de représentation originaux , souvent expérimentaux , correspondant au positionnement théorique de chaque équipe pluridisciplinaire .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ esprit, exiger, souvent ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ esprit, exiger, souvent ]
alethique :: 2 :: [ exiger, souvent ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ exiger, souvent ]
boulique :: 1 :: [ exiger ]
deontique :: 1 :: [ exiger ]
epistemique :: 1 :: [ esprit ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ esprit ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ esprit, exiger, souvent ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ esprit, exiger, souvent ]
alethique :: 2 :: [ exiger, souvent ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ exiger, souvent ]
boulique :: 1 :: [ exiger ]
deontique :: 1 :: [ exiger ]
epistemique :: 1 :: [ esprit ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ esprit ]
Total feature counts: 16

